唔好再覆一啲話我地輸緊既post！！！

輸你老母 只許成功不許失敗 見招拆招 你地唔好再潑冷水 全世界都知民意冇逆轉 一直係55波 依家唔係打民意戰 請放棄藍絲港豬 唔好再擾亂軍心

我哋不割蓆 不分化 不篤灰！！！！！

推呀

再推

幫手推

唔好比警察抖氣呀

仲要推幾多次